幾個月以黎，手足如何避免入著藍店買物資

例如藥房買生理鹽水買FA野，五金舖買gear，
如果入著藍店，輕則屌鳩你，重則篤灰。

手足如何避免呢個情況？

我就係咁所以一直只去屈臣寺萬寧買藥(後來至知只可去前者)，仲要揀多後生店員既

除左尖東半島中心五金街，仲有冇黃既五金店？

Amazon 依加仲black friday 60926 $200都唔洗

買野分開唔同鋪頭啦

係咯！有無各區黃藥房 家品店之類既推介呢？
而家只可以用google search間鋪名+藍絲

一到香港過海關x光機會知係gear 個地址會交比popo上門

找人1688代購，不是敏感貨的話超平

買彈弓就捉鳩你
買咀又犯法咩
同埋1條友就拉
成千上萬個人都訂
睇下捉邊鳩個